水炮車及裝甲車好似係Benz 係仁孚行代理

求fc

屎水箭 宿一燒

喺

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請: )

@ vvovv2019

一早講左
幫手搭埋路去法國裝埋後面套野先香港

之前講過啦 班藍C高層賣架車比狗